用iPhone X的公屋户，政府應該踢佢地走！！！

是咁的，小弟今日路經瀝源同禾輋邨，見倒大量強國、落黎操普通話的人妻用iPhone X

屌佢地老母，我哋交税已經要交一個月人工出黎比依班大陸人拎綜援/住公屋/拎書簿津貼，佢哋仲要每年跟通漲加綜援+出雙糧～佢哋除咗係蝗蟲之外，對香港有乜貢獻呀？

成萬蚊嘅iPhone X就識買，平日做雞都唔做，去拎綜援，香港再多依班強國人妻，多多錢都唔夠用啦屌

： 政府應該踢走依班仆街，比番公屋單位比正宗香港人
：我哋大撚把錢，養班蝗蟲住公屋買iPhone X，有乜所謂呀？你條交税廢柴咪咁多聲氣

可能佢成副身家拎去買部電話呢，好似啲人買巴黎世家，Off White，Supreme咁。

D大陸人係咪用iphone x都一直應該踢走啦屌

你又知人地大陸婆無做雞

你啱

你啱 ，比埋綠帽比香港班廢老，可能個仔都唔係佢

香港地女人容乜易搵錢，張開大腿就舒服搵錢

你啱 ，佢哋仲要唔洗交税

基站狂查長期在公屋範圍內過夜的imei

咁唔抵得人地用iPhone 做乜

佢地價值觀就係認為
你窮就唔應該買好野，你窮就要窮到似返個低端人口
根本係心理變態
同大劉話香港人買電話去旅行唔儲蓄投資買樓抵死有異曲同工之妙

諗真些少，班大陸人妻點解會咁易落到黎香港？
香港女人要加油

住公屋有閒錢養車個班點計

認真？點樣10000x20年 =2400000

畸形社會想見唔到畸形現象？

可能佢一年要買12部 個個月要換

你地搞錯咗啦
唔住公屋平租邊有閒錢買iPhone呀？

依個係檢查制度的問題，其實政府一查就查倒富户情況

見過細路用

可能係抄ip x 抄到足既小米呢

咁係吖嘛
窮仲邊有閒錢買呢啲奢侈品

好明顯問題唔係窮
而係班友左手揸幾千蚊電話
右手就話自己無錢交租 問政府攞錢
問題係佢地對社會無付出
而獲得不相稱既政府補貼同社會資源
係咪咁簡單既道理都要教

笑撚死 child登真係child登 道理咁明顯佢地都可以講去第二邊

住公屋大把人收收埋埋幾百萬

真係要
次次去公屋個到補習 個個都有iphonex

你諗下點解佢哋咁容易可以入到公屋
係咪有人有心放佢入去

真正需要住公屋嘅住唔到
果班咁嘅死攔坦大魚大肉
垃圾政策唔好起公屋好過

做雞點解可以唔使交稅仲要納稅人養

去141做替工 一個500 十個都5K 做幾日夠買有突啦
落黎冇耐果D廣東話都唔識講 好多都白滑大波好好砌

真係仆街

住公屋啲人好少儲蓄姐，比較大洗

用iPhone X要踢出公屋
蚑那蝗講唔正廣東話要踢出公屋

香港不嬲k型

好似日本d生活保護費

突擊家訪
會紀錄你d傢俬、私人用品

短時間換新野會當你呃福利

養狗都係~~就算拾黎養都定義揮霍

邊似香港可養埋狗仲大撚哂

有手有腳都要享用福利
剥奪人身自由都合理

應該得香港可以兇返人轉頭

好彩用緊8+

咁用 windows, 用 mac 機都要踢走佢地喎

二手ipx

腿張開市場真係好大好大

其實有錢人係靠慳出黎，如果電話一定要用最貴最”好”，其他消費一定好大~如有得罪各位絲打巴打，請多多包涵

想起一個歷史故事: 箕子是紂的親屬。紂王最初製作象牙箸時，箕子就悲嘆道："他現在製作象牙箸，將來就一定還要製作玉杯；製作玉杯，就一定想把遠方的稀世珍寶佔為已有。車馬宮室的奢侈豪華也必將從這裏開始，國家肯定無法振興了。"唔知道合唔合適用黎屌尻班強國人妻

養車養狗去旅行嘅都要

養車嘅人一定要踢走，樓下一個名城車位都已經要三百萬，佢哋憑咩養車 當然，要靠車養家的司機大佬除外

揸車溝晒啲女 正仆街

佢哋溝都係mk妹～但燒我哋税金資助班強國人先仆街！！

你唔交租/供樓都可以一個月買一部

我响元朗水邊圍村見到保時捷，同無數平治。

公屋=蝗蟲竇